點解有啲女人奉旨要男人送禮物俾佢

逢親生日節日都要男人送禮物
自己就乜都唔洗付出
收唔到仲可以發埋你脾氣
到底咩道理

如果係李依呢？

女權撚全面進場，樓主走先，我幫你頂住

咁你生日佢送翻俾你叫唔叫打和

有咁嘅機會我會自願送
講緊係啲女人主動要求
個男人唔制仲要發脾氣
講到好似送俾你係應份嘅咁

節日呢

女權撚最唔應該入嚟
佢哋要男女平等
我個po係不平等現象

你情我願㗎喎

一方面有求，另一方面有需。
一方面有發，另一方面有收。

只要一面有求，一面無需，
一面有發，另一面無收，
完。。

你覺得佢無條件要求咪飛咗佢囖
男女講咩撚愛情吖，根本所有野都係講條件

因為女人覺得男人養係應份
難聽啲講句
你唔養佢佢咪拎出去賣

咁你飛左未
又要拍又要呻

點解有啲男人拍拖奉旨要條女扑野
點解有啲男友奉旨要條女個處比佢
唔通咁又問一餐呀